[
    {
        "title": "Mittagsverpflegung an den staatlichen Ganztagsschulen in Mainz"
    },
    {
        "title": "Catering in st\u00e4dtischen Unterbringungseinrichtungen der Landeshauptstadt M\u00fcnchen"
    },
    {
        "title": "Essensanbieter Amtsgebiet"
    },
    {
        "title": "Grund\u00adschu\u00adle Bi\u00adber\u00adach - Mittagsverpflegung inkl. Sch\u00f6pfkr\u00e4fte"
    },
    {
        "title": "Vergabe von Verpflegungsleistungen f\u00fcr kommunale Kindertagesst\u00e4tten, Schulen und Horte"
    },
    {
        "title": "Mittagsverpflegung Ganztagsschule Astrid-Lindgren"
    },
    {
        "title": "Catering Pako Subsahara Afrika 9.9 - 11.9.2025 in Gie\u00dfen"
    },
    {
        "title": "Rahmenvereinbarung Verpflegung von Gefl\u00fcchteten in der Landesunterkunft Boostedt"
    },
    {
        "title": "Rahmenvereinbarung Mittagessen und Nachmittagssnack f\u00fcr das Los 2 OGS Gruiten"
    },
    {
        "title": "Verpflegung EAEH"
    },
    {
        "title": "Schulkantinenservice"
    },
    {
        "title": "Rahmenvereinbarung Mittagessen und Nachmittagssnack f\u00fcr das Los 1 OGS Don Bosco"
    },
    {
        "title": "Rahmenvereinbarung Cateringdienstleistungen"
    },
    {
        "title": "Mittagsverpflegung Grundschulen Bad Neuenahr-Ahrweiler"
    },
    {
        "title": "Ausschreibung der Stadt Weinstadt f\u00fcr Cateringleistungen an Grundschulen"
    },
    {
        "title": "Rahmenvereinbarung Verpflegung von Gefl\u00fcchteten in der Landesunterkunft Bad Segeberg"
    },
    {
        "title": "Offenes Verfahren f\u00fcr die Lieferung der Mittagstischverpflegung an den Schulen in der Tr\u00e4gerschaft der Stadt Ulm nach VgV"
    },
    {
        "title": "Lieferung der Mittagsverpflegung f\u00fcr die Kita Lummerland in der OG Schwabenheim"
    },
    {
        "title": "Ver\u00adan\u00adstal\u00adtungs\u00adort in\u00adkl. Ca\u00adte\u00adring und Tech\u00adnik f\u00fcr das 100xDi\u00adgi\u00adtal Bar\u00adcamp"
    },
    {
        "title": "Mittagsverpflegung inkl. Mietger\u00e4te GS Fa\u00dfberg"
    }
]