{
    "https://www.dtvp.de/Center/common/project/search.do?method=showExtendedSearch&fromExternal=true#eyJjcHZDb2RlcyI6W3siY29kZSI6IjU1NTAwMDAwLTUiLCJuYW1lIjoiS2FudGluZW4tIHVuZCBWZXJwZmxlZ3VuZ3NkaWVuc3RlIn0seyJjb2RlIjoiNTU1MjAwMDAtMSIsIm5hbWUiOiJWZXJwZmxlZ3VuZ3NkaWVuc3RlIn1dLCJjb250cmFjdGluZ1J1bGVzIjpbIlZPTCIsIlZPQiIsIlZTVkdWIiwiU0VLVFZPIiwiT1RIRVIiXSwicHVibGljYXRpb25UeXBlcyI6WyJUZW5kZXIiLCJFeFBvc3QiXSwiZGlzdGFuY2UiOjAsInBvc3RhbENvZGUiOiIiLCJvcmRlciI6IjAiLCJwYWdlIjoiMSIsInNlYXJjaFRleHQiOiIiLCJzb3J0RmllbGQiOiJQUk9KRUNUX1BVQkxJQ0FUSU9OX0RBVEVfTE5HIn0": [
        {
            "title": "Verpflegungsdienstleistung in der NU Dortmund Ost",
            "result": {
                "sequence": "Verpflegungsdienstleistung in der NU Dortmund Ost",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9495540857315063,
                    0.03175463154911995,
                    0.01869124174118042
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Betreibung der Kantine f\u00fcr die Verpflegung im BSZ Freital",
            "result": {
                "sequence": "Betreibung der Kantine f\u00fcr die Verpflegung im BSZ Freital",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.7206662893295288,
                    0.20752690732479095,
                    0.07180674374103546
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Herstellung, Lieferung und Ausgabe von Schulmittagessen an zwei sonderp\u00e4dagogischen F\u00f6rderzentren des Bezirkes Treptow-K\u00f6penick von Berlin als Doppelstandort",
            "result": {
                "sequence": "Herstellung, Lieferung und Ausgabe von Schulmittagessen an zwei sonderp\u00e4dagogischen F\u00f6rderzentren des Bezirkes Treptow-K\u00f6penick von Berlin als Doppelstandort",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.7297813892364502,
                    0.15959055721759796,
                    0.11062806844711304
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Bereitstellung eines Foodtrucks f\u00fcr die Verpflegung im BSZ Pirna",
            "result": {
                "sequence": "Bereitstellung eines Foodtrucks f\u00fcr die Verpflegung im BSZ Pirna",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.8905326724052429,
                    0.09995076805353165,
                    0.009516545571386814
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Schulkioskkonzessionen f\u00fcr die Berufskollegs des Kreises Soest",
            "result": {
                "sequence": "Schulkioskkonzessionen f\u00fcr die Berufskollegs des Kreises Soest",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.7317540645599365,
                    0.149898499250412,
                    0.1183473989367485
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Lieferung der Mittagsverpflegung f\u00fcr die Kita Wolkennest in der OG Engelstadt",
            "result": {
                "sequence": "Lieferung der Mittagsverpflegung f\u00fcr die Kita Wolkennest in der OG Engelstadt",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.8483906388282776,
                    0.11915493756532669,
                    0.03245445340871811
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Vergabeverfahren zum Abschluss einer Rahmenvereinbarung f\u00fcr Cateringleistungen",
            "result": {
                "sequence": "Vergabeverfahren zum Abschluss einer Rahmenvereinbarung f\u00fcr Cateringleistungen",
                "labels": [
                    "catering",
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.5099080801010132,
                    0.48327580094337463,
                    0.006816161796450615
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Landeshauptstadt Schwerin - Bereitstellung eines Verpflegungsautomaten (inkl. Wartung, Reparatur und regelm\u00e4\u00dfiger Bef\u00fcllung) f\u00fcr die Mitarbeiterkantine der Stadtverwaltung Schwerin",
            "result": {
                "sequence": "Landeshauptstadt Schwerin - Bereitstellung eines Verpflegungsautomaten (inkl. Wartung, Reparatur und regelm\u00e4\u00dfiger Bef\u00fcllung) f\u00fcr die Mitarbeiterkantine der Stadtverwaltung Schwerin",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9870296716690063,
                    0.009010604582726955,
                    0.003959763329476118
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Landeshauptstadt Schwerin - Bereitstellung eines Kaffeeautomaten (inkl. Wartung, Reparatur und regelm\u00e4\u00dfiger Bef\u00fcllung) f\u00fcr die Mitarbeiterkantine der Stadtverwaltung Schwerin",
            "result": {
                "sequence": "Landeshauptstadt Schwerin - Bereitstellung eines Kaffeeautomaten (inkl. Wartung, Reparatur und regelm\u00e4\u00dfiger Bef\u00fcllung) f\u00fcr die Mitarbeiterkantine der Stadtverwaltung Schwerin",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.5077540874481201,
                    0.3659878075122833,
                    0.12625809013843536
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Ausschreibung der Stadt Weinstadt f\u00fcr Cateringleistungen an Grundschulen",
            "result": {
                "sequence": "Ausschreibung der Stadt Weinstadt f\u00fcr Cateringleistungen an Grundschulen",
                "labels": [
                    "catering",
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.8931093215942383,
                    0.09683653712272644,
                    0.010054136626422405
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Verpflegungsleistungen bei Eins\u00e4tzen aus besonderem Anlass f\u00fcr die Polizei NRW",
            "result": {
                "sequence": "Verpflegungsleistungen bei Eins\u00e4tzen aus besonderem Anlass f\u00fcr die Polizei NRW",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9620200991630554,
                    0.028147531673312187,
                    0.009832354262471199
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Herstellung und Lieferung der Mittagsverpflegung f\u00fcr zwei Rosbacher KiTas",
            "result": {
                "sequence": "Herstellung und Lieferung der Mittagsverpflegung f\u00fcr zwei Rosbacher KiTas",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9465380907058716,
                    0.047337040305137634,
                    0.006124864332377911
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Vergabe von Dienstleistungskonzessionen f\u00fcr die Mittagessenverpflegung an st\u00e4dtischen Ganztagsschulen der Landeshauptstadt Hannover",
            "result": {
                "sequence": "Vergabe von Dienstleistungskonzessionen f\u00fcr die Mittagessenverpflegung an st\u00e4dtischen Ganztagsschulen der Landeshauptstadt Hannover",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.7396180629730225,
                    0.1996460258960724,
                    0.060735881328582764
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Ausschreibung von Cateringleistungen f\u00fcr den Forschungscampus Waischenfeld",
            "result": {
                "sequence": "Ausschreibung von Cateringleistungen f\u00fcr den Forschungscampus Waischenfeld",
                "labels": [
                    "catering",
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.8580688834190369,
                    0.12875154614448547,
                    0.013179566711187363
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Herstellung und Lieferung von Mittagessen f\u00fcr die st\u00e4dtischen Horte Pfiffikus und Wuselkiste",
            "result": {
                "sequence": "Herstellung und Lieferung von Mittagessen f\u00fcr die st\u00e4dtischen Horte Pfiffikus und Wuselkiste",
                "labels": [
                    "catering",
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.38569408655166626,
                    0.38104403018951416,
                    0.23326194286346436
                ]
            }
        },
        {
            "title": "RV - Mittagsverpflegung an st\u00e4dtischen Kindertageseinrichtungen der Landeshauptstadt M\u00fcnchen im Cook & Freeze Verfahren, 2025-2027",
            "result": {
                "sequence": "RV - Mittagsverpflegung an st\u00e4dtischen Kindertageseinrichtungen der Landeshauptstadt M\u00fcnchen im Cook & Freeze Verfahren, 2025-2027",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.9316748976707458,
                    0.04471103474497795,
                    0.023614073172211647
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Catering f\u00fcr die Mittagsverpflegung f\u00fcr zwei Rheinberger KiTa\u00b4s",
            "result": {
                "sequence": "Catering f\u00fcr die Mittagsverpflegung f\u00fcr zwei Rheinberger KiTa\u00b4s",
                "labels": [
                    "catering",
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.8239336609840393,
                    0.16361871361732483,
                    0.01244760025292635
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Bewirtschaftung der betriebsgastronomischen Einrichtungen des LVR in K\u00f6ln",
            "result": {
                "sequence": "Bewirtschaftung der betriebsgastronomischen Einrichtungen des LVR in K\u00f6ln",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.6509755849838257,
                    0.23274879157543182,
                    0.11627568304538727
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Schulspeisung",
            "result": {
                "sequence": "Schulspeisung",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.7188612818717957,
                    0.1843244880437851,
                    0.09681423008441925
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Lieferung von Mittagessen f\u00fcr zwei Kindertageseinrichtungen",
            "result": {
                "sequence": "Lieferung von Mittagessen f\u00fcr zwei Kindertageseinrichtungen",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.4802895188331604,
                    0.3756430447101593,
                    0.1440674364566803
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Dienstleistungskonzessionsvergabe zur Bewirtschaftung der Mensa an der Schule am Rothenberg (Los 1) und der Realschule plus und Fachoberschule Hachenburger L\u00f6we (Los 2) in 57627 Hachenburg",
            "result": {
                "sequence": "Dienstleistungskonzessionsvergabe zur Bewirtschaftung der Mensa an der Schule am Rothenberg (Los 1) und der Realschule plus und Fachoberschule Hachenburger L\u00f6we (Los 2) in 57627 Hachenburg",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.8256545066833496,
                    0.1058841124176979,
                    0.0684613436460495
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Ausschreibung eines Rahmenvertrages \u00fcber Verpflegungsleistungen in div. Einrichtungen von F&W",
            "result": {
                "sequence": "Ausschreibung eines Rahmenvertrages \u00fcber Verpflegungsleistungen in div. Einrichtungen von F&W",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.9648803472518921,
                    0.02242334745824337,
                    0.012696334160864353
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Ca\u00adte\u00adring f\u00fcr Work\u00adshop am 02.-und 03.04.2025",
            "result": {
                "sequence": "Ca\u00adte\u00adring f\u00fcr Work\u00adshop am 02.-und 03.04.2025",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.49270913004875183,
                    0.41118308901786804,
                    0.09610781818628311
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Mit\u00adtags\u00adver\u00adpfle\u00adgung f\u00fcr die Leo-Staus\u00adberg-Schu\u00adle, Brohl-L\u00fct\u00adzing",
            "result": {
                "sequence": "Mit\u00adtags\u00adver\u00adpfle\u00adgung f\u00fcr die Leo-Staus\u00adberg-Schu\u00adle, Brohl-L\u00fct\u00adzing",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.9021674394607544,
                    0.0660598874092102,
                    0.03177260980010033
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Bewirtschaftungs- und Cateringleistungen zur Sicherstellung der Mitarbeitendenversorgung der FBB GmbH",
            "result": {
                "sequence": "Bewirtschaftungs- und Cateringleistungen zur Sicherstellung der Mitarbeitendenversorgung der FBB GmbH",
                "labels": [
                    "catering",
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.9457310438156128,
                    0.04493638128042221,
                    0.009332534857094288
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Vergabe der Speisenversorgung Seniorenstift Heiliggeist Stadt Passau",
            "result": {
                "sequence": "Vergabe der Speisenversorgung Seniorenstift Heiliggeist Stadt Passau",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9291569590568542,
                    0.04190261662006378,
                    0.028940383344888687
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Mittagsverpflegung in Offenen Ganztagsschulen (OGS)",
            "result": {
                "sequence": "Mittagsverpflegung in Offenen Ganztagsschulen (OGS)",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.6586817502975464,
                    0.273102730512619,
                    0.06821546703577042
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Kita- und Schulverpflegung der Gemeinde Hude (Oldb)",
            "result": {
                "sequence": "Kita- und Schulverpflegung der Gemeinde Hude (Oldb)",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9834425449371338,
                    0.011953630484640598,
                    0.004603832494467497
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Speisenverpflegung an Schulen des Landkreises Celle",
            "result": {
                "sequence": "Speisenverpflegung an Schulen des Landkreises Celle",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9073540568351746,
                    0.05588306114077568,
                    0.03676284849643707
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Mittagsverpflegung von Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fclern der L\u00f6wenschule Alzey",
            "result": {
                "sequence": "Mittagsverpflegung von Sch\u00fclerinnen und Sch\u00fclern der L\u00f6wenschule Alzey",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9312475323677063,
                    0.05548180639743805,
                    0.013270641677081585
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Verpflegungsleistung f\u00fcr Asylsuchende ANKER-Einrichtung Regensburg",
            "result": {
                "sequence": "Verpflegungsleistung f\u00fcr Asylsuchende ANKER-Einrichtung Regensburg",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9570661187171936,
                    0.024818269535899162,
                    0.018115641549229622
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Rhine-Ruhr 2025 FISU GAMES - RV Cateringdienstleistungen",
            "result": {
                "sequence": "Rhine-Ruhr 2025 FISU GAMES - RV Cateringdienstleistungen",
                "labels": [
                    "catering",
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.8773391246795654,
                    0.10384918749332428,
                    0.018811700865626335
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Catering / Verpflegungsdienst f\u00fcr Mensa I und II (f\u00fcr 5 Jahre)",
            "result": {
                "sequence": "Catering / Verpflegungsdienst f\u00fcr Mensa I und II (f\u00fcr 5 Jahre)",
                "labels": [
                    "catering",
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.8699632883071899,
                    0.12022937089204788,
                    0.009807294234633446
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Schulmittagessen 2025-2028",
            "result": {
                "sequence": "Schulmittagessen 2025-2028",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.6208568811416626,
                    0.26226887106895447,
                    0.11687421053647995
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Lieferung der Mittagsverpflegung f\u00fcr die Kita R\u00e4uberh\u00f6hle in der OG Ober-Hilbersheim",
            "result": {
                "sequence": "Lieferung der Mittagsverpflegung f\u00fcr die Kita R\u00e4uberh\u00f6hle in der OG Ober-Hilbersheim",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.8783169388771057,
                    0.0906091257929802,
                    0.0310739204287529
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Rahmenvertrag: Catering Dienstleistungen an der Universit\u00e4t M\u00fcnster",
            "result": {
                "sequence": "Rahmenvertrag: Catering Dienstleistungen an der Universit\u00e4t M\u00fcnster",
                "labels": [
                    "catering",
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.9068325757980347,
                    0.08452421426773071,
                    0.008643146604299545
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Stadt Einbeck - Zubereitung - Lieferung und Ausgabe von Mittagessen f\u00fcr 8 Grundschulen im Bereich Einbeck 2025 - 2028",
            "result": {
                "sequence": "Stadt Einbeck - Zubereitung - Lieferung und Ausgabe von Mittagessen f\u00fcr 8 Grundschulen im Bereich Einbeck 2025 - 2028",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.644166886806488,
                    0.2545274496078491,
                    0.10130567848682404
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Dienstleistungskonzessionsvertr\u00e4gen f\u00fcr die Oberschulen Herstellung, Lieferung und Ausgabe von Schulmittagessen und Bewirtschaftung eines Cafeteria-_Kioskangebotes an den Schulen - inkl. Reinigung der zu nutzenden Fl\u00e4chen",
            "result": {
                "sequence": "Dienstleistungskonzessionsvertr\u00e4gen f\u00fcr die Oberschulen Herstellung, Lieferung und Ausgabe von Schulmittagessen und Bewirtschaftung eines Cafeteria-_Kioskangebotes an den Schulen - inkl. Reinigung der zu nutzenden Fl\u00e4chen",
                "labels": [
                    "catering",
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.8389548063278198,
                    0.12253239005804062,
                    0.03851282596588135
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Kantinenbewirtschftung f\u00fcr die Hamburger Hochbahn AG",
            "result": {
                "sequence": "Kantinenbewirtschftung f\u00fcr die Hamburger Hochbahn AG",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.8996807932853699,
                    0.07192762196063995,
                    0.02839154563844204
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Mittagsverpflegung f\u00fcr 7 Kindertageseinrichtungen",
            "result": {
                "sequence": "Mittagsverpflegung f\u00fcr 7 Kindertageseinrichtungen",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9330396056175232,
                    0.05464332550764084,
                    0.012317143380641937
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Mit\u00adtags\u00adver\u00adpfle\u00adgung Grund\u00adschu\u00adle Soh\u00adren",
            "result": {
                "sequence": "Mit\u00adtags\u00adver\u00adpfle\u00adgung Grund\u00adschu\u00adle Soh\u00adren",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9379615187644958,
                    0.03919673338532448,
                    0.02284177392721176
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Mit\u00adtags\u00adver\u00adpfle\u00adgung f\u00fcr die Ma\u00adxi\u00admi\u00adli\u00adan-Kol\u00adbe-Schu\u00adle in Rhein\u00adbrohl",
            "result": {
                "sequence": "Mit\u00adtags\u00adver\u00adpfle\u00adgung f\u00fcr die Ma\u00adxi\u00admi\u00adli\u00adan-Kol\u00adbe-Schu\u00adle in Rhein\u00adbrohl",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.9148914813995361,
                    0.07447043806314468,
                    0.01063811406493187
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Konzessionsvertrag Schulspeisung f\u00fcr Schulen in Tr\u00e4gerschaft des Landkreises Oder-Spree",
            "result": {
                "sequence": "Konzessionsvertrag Schulspeisung f\u00fcr Schulen in Tr\u00e4gerschaft des Landkreises Oder-Spree",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.8359488844871521,
                    0.14139725267887115,
                    0.022653847932815552
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Kommunale Klimakonferenz 2025",
            "result": {
                "sequence": "Kommunale Klimakonferenz 2025",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.7299827337265015,
                    0.20281633734703064,
                    0.06720088422298431
                ]
            }
        },
        {
            "title": "An\u00admie\u00adtung ei\u00adner Veranstaltungsst\u00e4tte, Ca\u00adte\u00adring, Tech\u00adnik so\u00adwie Mo\u00adde\u00adra\u00adti\u00adon und Medienbegleitung f\u00fcr die hy\u00adbri\u00adde Ver\u00adan\u00adstal\u00adtung? Kon\u00adgress Ener\u00adgie\u00adef\u00adfi\u00adzi\u00adenz\u00adfor\u00adschung",
            "result": {
                "sequence": "An\u00admie\u00adtung ei\u00adner Veranstaltungsst\u00e4tte, Ca\u00adte\u00adring, Tech\u00adnik so\u00adwie Mo\u00adde\u00adra\u00adti\u00adon und Medienbegleitung f\u00fcr die hy\u00adbri\u00adde Ver\u00adan\u00adstal\u00adtung? Kon\u00adgress Ener\u00adgie\u00adef\u00adfi\u00adzi\u00adenz\u00adfor\u00adschung",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.7171090245246887,
                    0.16888202726840973,
                    0.11400890350341797
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Verpflegung Stern Buchholz",
            "result": {
                "sequence": "Verpflegung Stern Buchholz",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9618787169456482,
                    0.02460215426981449,
                    0.013519149273633957
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Catering Transferbr\u00fccke",
            "result": {
                "sequence": "Catering Transferbr\u00fccke",
                "labels": [
                    "catering",
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.8770096302032471,
                    0.11397193372249603,
                    0.00901842676103115
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Rah\u00admen\u00adver\u00adein\u00adba\u00adrung Mit\u00adtages\u00adsen f\u00fcr die drei st\u00e4d\u00adti\u00adschen Kin\u00adder\u00adta\u00adges\u00adein\u00adrich\u00adtun\u00adgen",
            "result": {
                "sequence": "Rah\u00admen\u00adver\u00adein\u00adba\u00adrung Mit\u00adtages\u00adsen f\u00fcr die drei st\u00e4d\u00adti\u00adschen Kin\u00adder\u00adta\u00adges\u00adein\u00adrich\u00adtun\u00adgen",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.8709428310394287,
                    0.08349645882844925,
                    0.04556070268154144
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Gastronomische Bewirtschaftung",
            "result": {
                "sequence": "Gastronomische Bewirtschaftung",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.5179924368858337,
                    0.3491800129413605,
                    0.1328275203704834
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Mittagsverpflegung f\u00fcr Schulen und KiTas in Bobenheim-Roxheim",
            "result": {
                "sequence": "Mittagsverpflegung f\u00fcr Schulen und KiTas in Bobenheim-Roxheim",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.8603678345680237,
                    0.12263472378253937,
                    0.01699744537472725
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Mittagsverpflegung in den Kindertagesst\u00e4tten der Samtgemeinde Fredenbeck",
            "result": {
                "sequence": "Mittagsverpflegung in den Kindertagesst\u00e4tten der Samtgemeinde Fredenbeck",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9420956373214722,
                    0.04481115564703941,
                    0.013093169778585434
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Herstellung, Lieferung und Ausgabe von Mittagessen f\u00fcr die L\u00f6wenzahn Grundschule Breddin",
            "result": {
                "sequence": "Herstellung, Lieferung und Ausgabe von Mittagessen f\u00fcr die L\u00f6wenzahn Grundschule Breddin",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.40295279026031494,
                    0.3007467985153198,
                    0.2963004410266876
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Rahmenvereinbarung Verpflegungsdienst Hessische Abschiebungshafteinrichtung",
            "result": {
                "sequence": "Rahmenvereinbarung Verpflegungsdienst Hessische Abschiebungshafteinrichtung",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.9086676836013794,
                    0.049847111105918884,
                    0.0414852574467659
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Herstellung, Lieferung und Ausgabe von Mittagessen f\u00fcr die Prinz-von-Homburg Schule Neustadt (Dosse)",
            "result": {
                "sequence": "Herstellung, Lieferung und Ausgabe von Mittagessen f\u00fcr die Prinz-von-Homburg Schule Neustadt (Dosse)",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.41898542642593384,
                    0.35817673802375793,
                    0.22283774614334106
                ]
            }
        },
        {
            "title": "12EU/25 Mittagsverpflegung an verschiedenen Schulen in 5 Losen",
            "result": {
                "sequence": "12EU/25 Mittagsverpflegung an verschiedenen Schulen in 5 Losen",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.8963477611541748,
                    0.08637505769729614,
                    0.017277130857110023
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Vergabe eines Rahmenvertrages \u00fcber Cateringleistungen f\u00fcr die Stadt Falkensee",
            "result": {
                "sequence": "Vergabe eines Rahmenvertrages \u00fcber Cateringleistungen f\u00fcr die Stadt Falkensee",
                "labels": [
                    "catering",
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.7800632119178772,
                    0.21556463837623596,
                    0.004372136667370796
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Essensverpflegung in der Erstaufnahmeeinrichtung f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge Am Schr\u00f6cker Tor 2, 76344 Eggenstein-Leopoldshafen",
            "result": {
                "sequence": "Essensverpflegung in der Erstaufnahmeeinrichtung f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge Am Schr\u00f6cker Tor 2, 76344 Eggenstein-Leopoldshafen",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9741259813308716,
                    0.022412054240703583,
                    0.0034620193764567375
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Ca\u00adte\u00adring trans\u00adform_D Sum\u00admit 2025",
            "result": {
                "sequence": "Ca\u00adte\u00adring trans\u00adform_D Sum\u00admit 2025",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.6569665670394897,
                    0.21184127032756805,
                    0.13119210302829742
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Kantinenbetrieb und Automatenaufstellung am Standort CRC/ITEM",
            "result": {
                "sequence": "Kantinenbetrieb und Automatenaufstellung am Standort CRC/ITEM",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.883905291557312,
                    0.07671956717967987,
                    0.03937513008713722
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Mittagessenversorgung Braunschweiger Schulen",
            "result": {
                "sequence": "Mittagessenversorgung Braunschweiger Schulen",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.602858304977417,
                    0.2135990411043167,
                    0.1835426688194275
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Mittagsverpflegung an TEK`s, Grundschulen und weiterf\u00fchrenden Schulen",
            "result": {
                "sequence": "Mittagsverpflegung an TEK`s, Grundschulen und weiterf\u00fchrenden Schulen",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.8259503841400146,
                    0.1311054527759552,
                    0.042944204062223434
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Rahmenvereinbarung Mittagsverpflegung Schulen",
            "result": {
                "sequence": "Rahmenvereinbarung Mittagsverpflegung Schulen",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9311915636062622,
                    0.050470106303691864,
                    0.01833828166127205
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Verpflegungsleistungen",
            "result": {
                "sequence": "Verpflegungsleistungen",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.7989512085914612,
                    0.12374770641326904,
                    0.07730109989643097
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Mittagessen an T\u00fcbinger Schulen - nachhaltig. gut. 2025-2027",
            "result": {
                "sequence": "Mittagessen an T\u00fcbinger Schulen - nachhaltig. gut. 2025-2027",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.66777503490448,
                    0.24045884609222412,
                    0.09176605194807053
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Vergabe der Speisen- und Getr\u00e4nkeversorgung der Friesland Kliniken gGmbH",
            "result": {
                "sequence": "Vergabe der Speisen- und Getr\u00e4nkeversorgung der Friesland Kliniken gGmbH",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.860649585723877,
                    0.08675876259803772,
                    0.052591629326343536
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Herstellung und Lieferung von Mittagsverpflegung",
            "result": {
                "sequence": "Herstellung und Lieferung von Mittagsverpflegung",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.786880612373352,
                    0.14681844413280487,
                    0.06630092859268188
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Versorgung st\u00e4dtischer Schulen und der Kindertagesst\u00e4tten/Horteinrichtungen mit Speisen und Getr\u00e4nken in der Ganztagsversorgung in kommunaler Tr\u00e4gerschaft der Stadt Oranienburg",
            "result": {
                "sequence": "Versorgung st\u00e4dtischer Schulen und der Kindertagesst\u00e4tten/Horteinrichtungen mit Speisen und Getr\u00e4nken in der Ganztagsversorgung in kommunaler Tr\u00e4gerschaft der Stadt Oranienburg",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.7693402171134949,
                    0.14663265645503998,
                    0.08402720838785172
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Vergabe einer Dienstleistungskonzession f\u00fcr die Mittagessenverpflegung an der st\u00e4dtischen Ganztagsschule GS Konsberg-S\u00fcd der Landeshauptstadt Hannover",
            "result": {
                "sequence": "Vergabe einer Dienstleistungskonzession f\u00fcr die Mittagessenverpflegung an der st\u00e4dtischen Ganztagsschule GS Konsberg-S\u00fcd der Landeshauptstadt Hannover",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.8441569209098816,
                    0.11971388012170792,
                    0.036129217594861984
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Verpflegungsleistungen in Kindertagesst\u00e4tten, Schulen und Horteinrichtungen",
            "result": {
                "sequence": "Verpflegungsleistungen in Kindertagesst\u00e4tten, Schulen und Horteinrichtungen",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.892516016960144,
                    0.08880247920751572,
                    0.01868152990937233
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Mittagsverpflegung an st\u00e4dtischen Schulen und Kitas, hier: Rahmenvertrag f\u00fcr die Liefer- und Dienstleistung \u00fcber vier Jahre",
            "result": {
                "sequence": "Mittagsverpflegung an st\u00e4dtischen Schulen und Kitas, hier: Rahmenvertrag f\u00fcr die Liefer- und Dienstleistung \u00fcber vier Jahre",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9861629605293274,
                    0.010201536118984222,
                    0.00363549473695457
                ]
            }
        },
        {
            "title": "BV-HT: Konzession f\u00fcr Catering der Hessentagsarena",
            "result": {
                "sequence": "BV-HT: Konzession f\u00fcr Catering der Hessentagsarena",
                "labels": [
                    "catering",
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.8587878346443176,
                    0.12954267859458923,
                    0.011669515632092953
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Herstellung und Lieferung Mittagsverpflegung st\u00e4dtische Kindertageseinrichtungen",
            "result": {
                "sequence": "Herstellung und Lieferung Mittagsverpflegung st\u00e4dtische Kindertageseinrichtungen",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.8825421333312988,
                    0.10133007168769836,
                    0.0161278136074543
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Schulverpflegung an weiterf\u00fchrenden Schulen der Stadt Sankt Augustin",
            "result": {
                "sequence": "Schulverpflegung an weiterf\u00fchrenden Schulen der Stadt Sankt Augustin",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9874181747436523,
                    0.009863683953881264,
                    0.0027181184850633144
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Zubereitung und Lieferung der Mittagsverpflegung f\u00fcr die Dietrich-Bonhoeffer-Schule der Stadt Hamm",
            "result": {
                "sequence": "Zubereitung und Lieferung der Mittagsverpflegung f\u00fcr die Dietrich-Bonhoeffer-Schule der Stadt Hamm",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.8852412700653076,
                    0.08318635076284409,
                    0.031572405248880386
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Dienstleistungskonzession f\u00fcr den Betrieb der Mensa an der Integrierten Gesamtschule (IGS) und dem Greselius-Gymnasium Bramsche",
            "result": {
                "sequence": "Dienstleistungskonzession f\u00fcr den Betrieb der Mensa an der Integrierten Gesamtschule (IGS) und dem Greselius-Gymnasium Bramsche",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.6109246611595154,
                    0.2879438102245331,
                    0.10113147646188736
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Mittagessen an T\u00fcbinger KiTa's- nachhaltig. gut. 2025-2027",
            "result": {
                "sequence": "Mittagessen an T\u00fcbinger KiTa's- nachhaltig. gut. 2025-2027",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.6073588728904724,
                    0.26052048802375793,
                    0.13212063908576965
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Herstellung, Lieferung und Ausgabe von Kitaessen und Mensabetrieb",
            "result": {
                "sequence": "Herstellung, Lieferung und Ausgabe von Kitaessen und Mensabetrieb",
                "labels": [
                    "catering",
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.5613646507263184,
                    0.27177825570106506,
                    0.1668570637702942
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Verpflegungsleistungen mit Betrieb Verteilk\u00fcche",
            "result": {
                "sequence": "Verpflegungsleistungen mit Betrieb Verteilk\u00fcche",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.7767380475997925,
                    0.16942918300628662,
                    0.0538327731192112
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Mittagsverpflegung f\u00fcr die Grundschule mit Kindertagesst\u00e4tte in Seelze-Harenberg",
            "result": {
                "sequence": "Mittagsverpflegung f\u00fcr die Grundschule mit Kindertagesst\u00e4tte in Seelze-Harenberg",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.976521372795105,
                    0.019845303148031235,
                    0.003633350133895874
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Zubereitung und Lieferung der Mittagsverpflegung sowie Speiseresteentsorgung an den st\u00e4dtischen Schulen Anita-Ruth-Faber-Sekundarschule Netphen und Gymnasium Netphen",
            "result": {
                "sequence": "Zubereitung und Lieferung der Mittagsverpflegung sowie Speiseresteentsorgung an den st\u00e4dtischen Schulen Anita-Ruth-Faber-Sekundarschule Netphen und Gymnasium Netphen",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.641518771648407,
                    0.26979532837867737,
                    0.08868587017059326
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Bewirtschaftung des Betriebsrestaurants inkl. Zwischenverpflegung und Automatenservice",
            "result": {
                "sequence": "Bewirtschaftung des Betriebsrestaurants inkl. Zwischenverpflegung und Automatenservice",
                "labels": [
                    "catering",
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.8985921144485474,
                    0.09338445216417313,
                    0.008023426868021488
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Mittagsverpflegung - Grundschule Wei\u00dfenthurm",
            "result": {
                "sequence": "Mittagsverpflegung - Grundschule Wei\u00dfenthurm",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9556262493133545,
                    0.031967051327228546,
                    0.012406723573803902
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Pausenverkauf und Mittagsverpflegung am Deutsch-Luxemburgischen Schengen-Lyzeum Perl",
            "result": {
                "sequence": "Pausenverkauf und Mittagsverpflegung am Deutsch-Luxemburgischen Schengen-Lyzeum Perl",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.8815838098526001,
                    0.08511573076248169,
                    0.03330047056078911
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Cateringleistungen f\u00fcr die Unterkunft f\u00fcr Gefl\u00fcchtete Messe Airport Hotel",
            "result": {
                "sequence": "Cateringleistungen f\u00fcr die Unterkunft f\u00fcr Gefl\u00fcchtete Messe Airport Hotel",
                "labels": [
                    "catering",
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.939047634601593,
                    0.049419552087783813,
                    0.011532786302268505
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Ausgabe der Mittagsverpflegung einschlie\u00dflich vor- und nachbereitender T\u00e4tigkeiten an Schulen der Stadt Hildesheim",
            "result": {
                "sequence": "Ausgabe der Mittagsverpflegung einschlie\u00dflich vor- und nachbereitender T\u00e4tigkeiten an Schulen der Stadt Hildesheim",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.907917857170105,
                    0.06914238631725311,
                    0.02293972857296467
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Rahmenvereinbarung Kita Verpflegung",
            "result": {
                "sequence": "Rahmenvereinbarung Kita Verpflegung",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.8339024782180786,
                    0.10562785714864731,
                    0.06046963110566139
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Mit\u00adtags\u00adver\u00adpfle\u00adgung f\u00fcr die Hein\u00adrich-von-Ga\u00adgern-Grund\u00adschu\u00adle Mons\u00adheim",
            "result": {
                "sequence": "Mit\u00adtags\u00adver\u00adpfle\u00adgung f\u00fcr die Hein\u00adrich-von-Ga\u00adgern-Grund\u00adschu\u00adle Mons\u00adheim",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.9682067036628723,
                    0.021180875599384308,
                    0.010612434707581997
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Verpflegungsdienstleistung f\u00fcr die Containersiedlung Krefeld-Forstwald",
            "result": {
                "sequence": "Verpflegungsdienstleistung f\u00fcr die Containersiedlung Krefeld-Forstwald",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.8915401697158813,
                    0.0990588366985321,
                    0.009401015937328339
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Schulverpflegung f\u00fcr die Wallenhorster Grundschulen",
            "result": {
                "sequence": "Schulverpflegung f\u00fcr die Wallenhorster Grundschulen",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9514972567558289,
                    0.03965003043413162,
                    0.008852698840200901
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Los 6 - Grundschule Gro\u00dfstechau, Regelschule N\u00f6bdenitz und Grundschule Thonhausen; Versorgung von Schulen in Tr\u00e4gerschaft des Landkreises Altenburger Land mit Mittagessen als Dienstleistungskonzession",
            "result": {
                "sequence": "Los 6 - Grundschule Gro\u00dfstechau, Regelschule N\u00f6bdenitz und Grundschule Thonhausen; Versorgung von Schulen in Tr\u00e4gerschaft des Landkreises Altenburger Land mit Mittagessen als Dienstleistungskonzession",
                "labels": [
                    "catering",
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.4114147424697876,
                    0.39819860458374023,
                    0.19038668274879456
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Los 8 - Grundschule G\u00f6\u00dfnitz, Regelschule G\u00f6\u00dfnitz und Grundschule G\u00f6\u00dfnitz, Schulteil Ponitz; Versorgung von Schulen in Tr\u00e4gerschaft des Landkreises Altenburger Land mit Mittagessen als Dienstleistungskonzession",
            "result": {
                "sequence": "Los 8 - Grundschule G\u00f6\u00dfnitz, Regelschule G\u00f6\u00dfnitz und Grundschule G\u00f6\u00dfnitz, Schulteil Ponitz; Versorgung von Schulen in Tr\u00e4gerschaft des Landkreises Altenburger Land mit Mittagessen als Dienstleistungskonzession",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.4714002013206482,
                    0.27913179993629456,
                    0.24946798384189606
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Sch\u00fclerverpflegung - Lose GS Frauenstra\u00dfe, GS Rosenstra\u00dfe, MS Hans-Sachs-Stra\u00dfe",
            "result": {
                "sequence": "Sch\u00fclerverpflegung - Lose GS Frauenstra\u00dfe, GS Rosenstra\u00dfe, MS Hans-Sachs-Stra\u00dfe",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9411792159080505,
                    0.05142343044281006,
                    0.007397329434752464
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Los 7 - Grundschule Schm\u00f6lln, Regelschule Schm\u00f6lln, F\u00f6rderzentrum Schm\u00f6lln und Grundschule Altkirchen; Versorgung von Schulen in Tr\u00e4gerschaft des Landkreises Altenburger Land mit Mittagessen als Dienstleistungskonzession",
            "result": {
                "sequence": "Los 7 - Grundschule Schm\u00f6lln, Regelschule Schm\u00f6lln, F\u00f6rderzentrum Schm\u00f6lln und Grundschule Altkirchen; Versorgung von Schulen in Tr\u00e4gerschaft des Landkreises Altenburger Land mit Mittagessen als Dienstleistungskonzession",
                "labels": [
                    "lebensmittel",
                    "verpflegung",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.3914732336997986,
                    0.37231960892677307,
                    0.23620715737342834
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Rhine-Ruhr 2025 FISU GAMES - RV Cateringdienstleistungen Berlin",
            "result": {
                "sequence": "Rhine-Ruhr 2025 FISU GAMES - RV Cateringdienstleistungen Berlin",
                "labels": [
                    "catering",
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.8722442388534546,
                    0.10944206267595291,
                    0.018313804641366005
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Verpflegungsleistungen f\u00fcr Schulen und Horte - 14532 Kleinmachnow",
            "result": {
                "sequence": "Verpflegungsleistungen f\u00fcr Schulen und Horte - 14532 Kleinmachnow",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9368234872817993,
                    0.054955754429101944,
                    0.008220706135034561
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Ausschreibung Speiseversorgung f\u00fcr die Bezirksklinik Rehau",
            "result": {
                "sequence": "Ausschreibung Speiseversorgung f\u00fcr die Bezirksklinik Rehau",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9021387100219727,
                    0.06364762037992477,
                    0.03421361371874809
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Verpflegungsleistungen an verschiedenen Schulen in Hanstedt und Jesteburg - Vergabe einer Dienstleistungskonzession",
            "result": {
                "sequence": "Verpflegungsleistungen an verschiedenen Schulen in Hanstedt und Jesteburg - Vergabe einer Dienstleistungskonzession",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9689239263534546,
                    0.02361065335571766,
                    0.007465394679456949
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Fr\u00fchst\u00fccksversorgung GU",
            "result": {
                "sequence": "Fr\u00fchst\u00fccksversorgung GU",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.6549819111824036,
                    0.25468578934669495,
                    0.09033229947090149
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Lieferung von Mahlzeiten f\u00fcr das st\u00e4dtische Familienzentrum Artikus und den st\u00e4dtischen Bewegungskindergarten in Datteln (\"cook & freeze\")",
            "result": {
                "sequence": "Lieferung von Mahlzeiten f\u00fcr das st\u00e4dtische Familienzentrum Artikus und den st\u00e4dtischen Bewegungskindergarten in Datteln (\"cook & freeze\")",
                "labels": [
                    "catering",
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.4860886335372925,
                    0.37998175621032715,
                    0.13392964005470276
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Dienstleistungskonzession zur Mittagsverpflegung an der Wiehengebirgsschule Melle",
            "result": {
                "sequence": "Dienstleistungskonzession zur Mittagsverpflegung an der Wiehengebirgsschule Melle",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.908096969127655,
                    0.08024203032255173,
                    0.011660951189696789
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Gro\u00dfe Wehrleitendensitzung LBD 2025",
            "result": {
                "sequence": "Gro\u00dfe Wehrleitendensitzung LBD 2025",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.6298063397407532,
                    0.29335200786590576,
                    0.07684164494276047
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Mittagsverpflegung in der Astrid-Lindgren-Schule an drei Wochentagen (Mo. - Mi.) ab dem Schuljahr 2025/2026 f\u00fcr die Dauer von drei Jahren plus 2 * 1 Jahr optional",
            "result": {
                "sequence": "Mittagsverpflegung in der Astrid-Lindgren-Schule an drei Wochentagen (Mo. - Mi.) ab dem Schuljahr 2025/2026 f\u00fcr die Dauer von drei Jahren plus 2 * 1 Jahr optional",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9558543562889099,
                    0.030188849195837975,
                    0.013956788927316666
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Mittagsverpflegung und Snackangebot (Cafeteria) Schulen 2025 in Panketal, OT Zepernick",
            "result": {
                "sequence": "Mittagsverpflegung und Snackangebot (Cafeteria) Schulen 2025 in Panketal, OT Zepernick",
                "labels": [
                    "catering",
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.7673321962356567,
                    0.22020907700061798,
                    0.01245871651917696
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Kindertagesbetreuung / Lieferung einer Hauptmahlzeit f\u00fcr Krippen- und Elementarkinder",
            "result": {
                "sequence": "Kindertagesbetreuung / Lieferung einer Hauptmahlzeit f\u00fcr Krippen- und Elementarkinder",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.5561118721961975,
                    0.2406797558069229,
                    0.20320837199687958
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Schul\u00adver\u00adpfle\u00adgung f\u00fcr drei Grund\u00adschu\u00adlen in der VG Sel\u00adters (Los 01 - 03)",
            "result": {
                "sequence": "Schul\u00adver\u00adpfle\u00adgung f\u00fcr drei Grund\u00adschu\u00adlen in der VG Sel\u00adters (Los 01 - 03)",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9587277173995972,
                    0.03063870221376419,
                    0.010633601807057858
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Schulverpflegung an der Grund- und Mittelschule Pfaffenhofen a. d. Ilm",
            "result": {
                "sequence": "Schulverpflegung an der Grund- und Mittelschule Pfaffenhofen a. d. Ilm",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9703723192214966,
                    0.02689484879374504,
                    0.002732873195782304
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Rahmenvereinbarung \u00fcber Verpflegungsdienstleistungen f\u00fcr die Abschiebungshafteinrichtung Gl\u00fcckstadt",
            "result": {
                "sequence": "Rahmenvereinbarung \u00fcber Verpflegungsdienstleistungen f\u00fcr die Abschiebungshafteinrichtung Gl\u00fcckstadt",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9047824740409851,
                    0.06544647365808487,
                    0.029771070927381516
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Schulverpflegung - Einhardschule, Seligenstadt",
            "result": {
                "sequence": "Schulverpflegung - Einhardschule, Seligenstadt",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9747467041015625,
                    0.021129177883267403,
                    0.004124147817492485
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Schulverpflegung - Ernst-Reuter-Schule, Dietzenbach",
            "result": {
                "sequence": "Schulverpflegung - Ernst-Reuter-Schule, Dietzenbach",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9848372340202332,
                    0.013148131780326366,
                    0.0020146341994404793
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Schulverpflegung - Oswald-von-Nell-Breuning-Schule, R\u00f6dermark",
            "result": {
                "sequence": "Schulverpflegung - Oswald-von-Nell-Breuning-Schule, R\u00f6dermark",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9808765649795532,
                    0.015208172611892223,
                    0.0039152284152805805
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Schulverpflegung - Dreieichschule, Langen",
            "result": {
                "sequence": "Schulverpflegung - Dreieichschule, Langen",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9728641510009766,
                    0.02246348187327385,
                    0.004672315437346697
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Speiseversorgung der Schulen des LWV Hessen am Standort Friedberg",
            "result": {
                "sequence": "Speiseversorgung der Schulen des LWV Hessen am Standort Friedberg",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.7380402088165283,
                    0.14782032370567322,
                    0.11413944512605667
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Mittagsverpflegung am F\u00f6rderschulzentrum Bad Kreuznach; Lieferung von Essenskomponenten",
            "result": {
                "sequence": "Mittagsverpflegung am F\u00f6rderschulzentrum Bad Kreuznach; Lieferung von Essenskomponenten",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.959375262260437,
                    0.02849407121539116,
                    0.012130684219300747
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Essensversorgung (Frisch-Misch-K\u00fcche) f\u00fcr das Haus der Bildung f\u00fcr den Zeitraum 01.08.2025 bis 31.07.2028, mit Option der Verl\u00e4ngerung um ein Jahr",
            "result": {
                "sequence": "Essensversorgung (Frisch-Misch-K\u00fcche) f\u00fcr das Haus der Bildung f\u00fcr den Zeitraum 01.08.2025 bis 31.07.2028, mit Option der Verl\u00e4ngerung um ein Jahr",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.7318937182426453,
                    0.14733871817588806,
                    0.1207675188779831
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Catering Ferien- und Freizeitangebote 2025 im Raum Oberhausen",
            "result": {
                "sequence": "Catering Ferien- und Freizeitangebote 2025 im Raum Oberhausen",
                "labels": [
                    "catering",
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.9331430792808533,
                    0.057562366127967834,
                    0.009294554591178894
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Mittagsverpflegung an sechs weiterf\u00fchrenden Schulen in Castrop-Rauxel",
            "result": {
                "sequence": "Mittagsverpflegung an sechs weiterf\u00fchrenden Schulen in Castrop-Rauxel",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.8858985304832458,
                    0.09632693976163864,
                    0.017774522304534912
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Lieferung der Mittagsverpflegung f\u00fcr die Grundschule der OG Gensingen",
            "result": {
                "sequence": "Lieferung der Mittagsverpflegung f\u00fcr die Grundschule der OG Gensingen",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.845369815826416,
                    0.13496695458889008,
                    0.01966322772204876
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Schulverpflegung - Heinrich-Heine-Schule, Dreieich",
            "result": {
                "sequence": "Schulverpflegung - Heinrich-Heine-Schule, Dreieich",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9847708940505981,
                    0.012597228400409222,
                    0.0026318684685975313
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Zubereitung und Lieferung von warmem und verzehrfertigem Mittagessen f\u00fcr st\u00e4dtische Kindertageseinrichtungen",
            "result": {
                "sequence": "Zubereitung und Lieferung von warmem und verzehrfertigem Mittagessen f\u00fcr st\u00e4dtische Kindertageseinrichtungen",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.4433271884918213,
                    0.3276115357875824,
                    0.22906121611595154
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Verpflegung f\u00fcr Landesschule Pforta",
            "result": {
                "sequence": "Verpflegung f\u00fcr Landesschule Pforta",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9577162861824036,
                    0.024455849081277847,
                    0.0178278386592865
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Schulverpflegung - Einhardschule, Seligenstadt",
            "result": {
                "sequence": "Schulverpflegung - Einhardschule, Seligenstadt",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.974746823310852,
                    0.021129120141267776,
                    0.004124118480831385
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Schulverpflegung - Ernst-Reuter-Schule, Dietzenbach",
            "result": {
                "sequence": "Schulverpflegung - Ernst-Reuter-Schule, Dietzenbach",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9848372340202332,
                    0.013148162513971329,
                    0.0020146393217146397
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Schulverpflegung - Oswald-von-Nell-Breuning-Schule, R\u00f6dermark",
            "result": {
                "sequence": "Schulverpflegung - Oswald-von-Nell-Breuning-Schule, R\u00f6dermark",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9808766841888428,
                    0.015208080410957336,
                    0.0039152540266513824
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Schulverpflegung - Dreieichschule, Langen",
            "result": {
                "sequence": "Schulverpflegung - Dreieichschule, Langen",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9728645086288452,
                    0.022463234141469002,
                    0.004672253970056772
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Rahmenvereinbarung \u00fcber Verpflegungsdienstleistungen f\u00fcr die Abschiebungshafteinrichtung Gl\u00fcckstadt",
            "result": {
                "sequence": "Rahmenvereinbarung \u00fcber Verpflegungsdienstleistungen f\u00fcr die Abschiebungshafteinrichtung Gl\u00fcckstadt",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9047824144363403,
                    0.0654466450214386,
                    0.029770925641059875
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Speiseversorgung der Schulen des LWV Hessen am Standort Friedberg",
            "result": {
                "sequence": "Speiseversorgung der Schulen des LWV Hessen am Standort Friedberg",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.7380392551422119,
                    0.14782118797302246,
                    0.11413951963186264
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Mittagsverpflegung am F\u00f6rderschulzentrum Bad Kreuznach; Lieferung von Essenskomponenten",
            "result": {
                "sequence": "Mittagsverpflegung am F\u00f6rderschulzentrum Bad Kreuznach; Lieferung von Essenskomponenten",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9593755602836609,
                    0.028493836522102356,
                    0.012130611576139927
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Essensversorgung (Frisch-Misch-K\u00fcche) f\u00fcr das Haus der Bildung f\u00fcr den Zeitraum 01.08.2025 bis 31.07.2028, mit Option der Verl\u00e4ngerung um ein Jahr",
            "result": {
                "sequence": "Essensversorgung (Frisch-Misch-K\u00fcche) f\u00fcr das Haus der Bildung f\u00fcr den Zeitraum 01.08.2025 bis 31.07.2028, mit Option der Verl\u00e4ngerung um ein Jahr",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.7318928837776184,
                    0.14733918011188507,
                    0.12076795846223831
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Catering Ferien- und Freizeitangebote 2025 im Raum Oberhausen",
            "result": {
                "sequence": "Catering Ferien- und Freizeitangebote 2025 im Raum Oberhausen",
                "labels": [
                    "catering",
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.9331434369087219,
                    0.05756204202771187,
                    0.009294531308114529
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Mittagsverpflegung an sechs weiterf\u00fchrenden Schulen in Castrop-Rauxel",
            "result": {
                "sequence": "Mittagsverpflegung an sechs weiterf\u00fchrenden Schulen in Castrop-Rauxel",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.8858987092971802,
                    0.09632674604654312,
                    0.017774544656276703
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Lieferung der Mittagsverpflegung f\u00fcr die Grundschule der OG Gensingen",
            "result": {
                "sequence": "Lieferung der Mittagsverpflegung f\u00fcr die Grundschule der OG Gensingen",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.8453698754310608,
                    0.1349669247865677,
                    0.019663242623209953
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Kindertagesbetreuung / Lieferung einer Hauptmahlzeit f\u00fcr Krippen- und Elementarkinder",
            "result": {
                "sequence": "Kindertagesbetreuung / Lieferung einer Hauptmahlzeit f\u00fcr Krippen- und Elementarkinder",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.5561122894287109,
                    0.2406800389289856,
                    0.20320765674114227
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Schul\u00adver\u00adpfle\u00adgung f\u00fcr drei Grund\u00adschu\u00adlen in der VG Sel\u00adters (Los 01 - 03)",
            "result": {
                "sequence": "Schul\u00adver\u00adpfle\u00adgung f\u00fcr drei Grund\u00adschu\u00adlen in der VG Sel\u00adters (Los 01 - 03)",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9587283134460449,
                    0.030638180673122406,
                    0.010633488185703754
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Schulverpflegung an der Grund- und Mittelschule Pfaffenhofen a. d. Ilm",
            "result": {
                "sequence": "Schulverpflegung an der Grund- und Mittelschule Pfaffenhofen a. d. Ilm",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9703720808029175,
                    0.026895033195614815,
                    0.0027328848373144865
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Gro\u00dfe Wehrleitendensitzung LBD 2025",
            "result": {
                "sequence": "Gro\u00dfe Wehrleitendensitzung LBD 2025",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.6298062205314636,
                    0.293351948261261,
                    0.07684185355901718
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Mittagsverpflegung in der Astrid-Lindgren-Schule an drei Wochentagen (Mo. - Mi.) ab dem Schuljahr 2025/2026 f\u00fcr die Dauer von drei Jahren plus 2 * 1 Jahr optional",
            "result": {
                "sequence": "Mittagsverpflegung in der Astrid-Lindgren-Schule an drei Wochentagen (Mo. - Mi.) ab dem Schuljahr 2025/2026 f\u00fcr die Dauer von drei Jahren plus 2 * 1 Jahr optional",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9558542966842651,
                    0.03018893674015999,
                    0.013956750743091106
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Schulverpflegung - Heinrich-Heine-Schule, Dreieich",
            "result": {
                "sequence": "Schulverpflegung - Heinrich-Heine-Schule, Dreieich",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9847707748413086,
                    0.012597324326634407,
                    0.002631877548992634
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Zubereitung und Lieferung von warmem und verzehrfertigem Mittagessen f\u00fcr st\u00e4dtische Kindertageseinrichtungen",
            "result": {
                "sequence": "Zubereitung und Lieferung von warmem und verzehrfertigem Mittagessen f\u00fcr st\u00e4dtische Kindertageseinrichtungen",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.4433276653289795,
                    0.3276120126247406,
                    0.22906024754047394
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Verpflegung f\u00fcr Landesschule Pforta",
            "result": {
                "sequence": "Verpflegung f\u00fcr Landesschule Pforta",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9577162265777588,
                    0.02445589192211628,
                    0.01782790943980217
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Catering BIONNALE 2025 am 14.05.2025",
            "result": {
                "sequence": "Catering BIONNALE 2025 am 14.05.2025",
                "labels": [
                    "catering",
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.9570472836494446,
                    0.03631962463259697,
                    0.006633006501942873
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Mittagsverpflegung an 15 Schulstandorten in Castrop-Rauxel",
            "result": {
                "sequence": "Mittagsverpflegung an 15 Schulstandorten in Castrop-Rauxel",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9175460934638977,
                    0.07193635404109955,
                    0.010517565533518791
                ]
            }
        },
        {
            "title": "EU-weite Ausschreibung: Lieferung der Mittagsverpflegung f\u00fcr 10 Kitas der Stadt Dorsten",
            "result": {
                "sequence": "EU-weite Ausschreibung: Lieferung der Mittagsverpflegung f\u00fcr 10 Kitas der Stadt Dorsten",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.777752161026001,
                    0.1381099969148636,
                    0.08413777500391006
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Cateringdienstleistungen f\u00fcr Fl\u00fcchtlingsunterk\u00fcnfte 55523000-2",
            "result": {
                "sequence": "Cateringdienstleistungen f\u00fcr Fl\u00fcchtlingsunterk\u00fcnfte 55523000-2",
                "labels": [
                    "catering",
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.9015801548957825,
                    0.08211410045623779,
                    0.01630568690598011
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Herstellung und Lieferung der Mittagsverpflegung f\u00fcr Kindergarten- u. Schulkinder vom 01.08.2025 bis 31.07.2026 als Warmverpflegung (Cook & Hold) oder K\u00fchlkostsystem (Cook & Chill)",
            "result": {
                "sequence": "Herstellung und Lieferung der Mittagsverpflegung f\u00fcr Kindergarten- u. Schulkinder vom 01.08.2025 bis 31.07.2026 als Warmverpflegung (Cook & Hold) oder K\u00fchlkostsystem (Cook & Chill)",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.8472943902015686,
                    0.08581192046403885,
                    0.06689371168613434
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Rahmenvereinbarung f\u00fcr Catering im Young Refugee Center der Landeshauptstadt M\u00fcnchen",
            "result": {
                "sequence": "Rahmenvereinbarung f\u00fcr Catering im Young Refugee Center der Landeshauptstadt M\u00fcnchen",
                "labels": [
                    "catering",
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.9447634816169739,
                    0.044739317148923874,
                    0.010497146286070347
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Mittagsversorgung f\u00fcr die Ganztagsgrundschule \"A. Diesterweg\"",
            "result": {
                "sequence": "Mittagsversorgung f\u00fcr die Ganztagsgrundschule \"A. Diesterweg\"",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.7823630571365356,
                    0.13160055875778198,
                    0.08603638410568237
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Catering Mitarbeitendenveranstaltung 2025 der AOK Hessen",
            "result": {
                "sequence": "Catering Mitarbeitendenveranstaltung 2025 der AOK Hessen",
                "labels": [
                    "catering",
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.9433808326721191,
                    0.04533509537577629,
                    0.01128409244120121
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Herstellung, Lieferung und Ausgabe von Schulmittagessen, ehem. Los 31 aus Schul 11307-11337, CPV 55524000-9",
            "result": {
                "sequence": "Herstellung, Lieferung und Ausgabe von Schulmittagessen, ehem. Los 31 aus Schul 11307-11337, CPV 55524000-9",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.7935070991516113,
                    0.1544642597436905,
                    0.052028678357601166
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Mittagsverpflegung an Schulen (Cook & Hold)",
            "result": {
                "sequence": "Mittagsverpflegung an Schulen (Cook & Hold)",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.8914140462875366,
                    0.07692525535821915,
                    0.03166070953011513
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Belieferung von Kindertageseinrichtungen und Schulkindbetreuung mit Mittagessen",
            "result": {
                "sequence": "Belieferung von Kindertageseinrichtungen und Schulkindbetreuung mit Mittagessen",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.5783767104148865,
                    0.37860554456710815,
                    0.04301780089735985
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Essenversorgung Kita Brunnenst\u00f6rche",
            "result": {
                "sequence": "Essenversorgung Kita Brunnenst\u00f6rche",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.5779109001159668,
                    0.3464948236942291,
                    0.07559429109096527
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Mittagessenversorgung in der Magister-Hering-Grundschule in 04758 Oschatz, Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe 1",
            "result": {
                "sequence": "Mittagessenversorgung in der Magister-Hering-Grundschule in 04758 Oschatz, Karl-Liebknecht-Stra\u00dfe 1",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.5371027588844299,
                    0.29246464371681213,
                    0.17043261229991913
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Gemeinde Nordkirchen - Dienstleistungskonzession Schulverpflegung",
            "result": {
                "sequence": "Gemeinde Nordkirchen - Dienstleistungskonzession Schulverpflegung",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.9833232760429382,
                    0.010829199105501175,
                    0.005847520660609007
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Verpachtung der Betriebskantine",
            "result": {
                "sequence": "Verpachtung der Betriebskantine",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.8387224674224854,
                    0.13585907220840454,
                    0.025418441742658615
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Herstellung, Lieferung und Ausgabe von Schulmittagessen in der Anna-Lindh-Schule - CPV-Code 55524000-9",
            "result": {
                "sequence": "Herstellung, Lieferung und Ausgabe von Schulmittagessen in der Anna-Lindh-Schule - CPV-Code 55524000-9",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.8228510618209839,
                    0.11609319597482681,
                    0.06105576828122139
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Herstellung, Lieferung und Ausgabe von Schulmittagessen einschlie\u00dflich eines Rohkostanteils und eines Getr\u00e4nkes",
            "result": {
                "sequence": "Herstellung, Lieferung und Ausgabe von Schulmittagessen einschlie\u00dflich eines Rohkostanteils und eines Getr\u00e4nkes",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.43338361382484436,
                    0.4314733147621155,
                    0.13514313101768494
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Konzessionsvergabe Schulverpflegung im Landkreis L\u00fcneburg",
            "result": {
                "sequence": "Konzessionsvergabe Schulverpflegung im Landkreis L\u00fcneburg",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "lebensmittel",
                    "catering"
                ],
                "scores": [
                    0.8515582084655762,
                    0.11248159408569336,
                    0.03596021980047226
                ]
            }
        },
        {
            "title": "Verpachtung Kantine Iden",
            "result": {
                "sequence": "Verpachtung Kantine Iden",
                "labels": [
                    "verpflegung",
                    "catering",
                    "lebensmittel"
                ],
                "scores": [
                    0.5833325386047363,
                    0.39566996693611145,
                    0.020997462794184685
                ]
            }
        }
    ]
}